嚴選南韓第一美女瞬間

很美

醜拉

選美師

男黎

死賓妹

唔靚師

又俾呃左入黎
不過今次唔錯

印仔對 「第一」「美」「女」「瞬間」呢幾個詞彙都有錯誤嘅理解

非

尊重 拉

不嬲都正

是

瞬間看柒頭

定延will dominate you騎爆你

晚晚都騎爆我

好cute

就快無得睇定仔i will miss her

No, i will miss him

我日日都有得睇

好恐佈

彩瑛琴日係我張床到都好恐怖